# Project

Краткое описание проекта.

## Организация проекта
------------
    ├── CONTRIBUTING.md    <- Пожалуйста, прочтите эти рекомендации перед началом работы.
    ├── configs            <- Исходные конфиги.
    ├── data
    │   ├── processed      <- Обработанные данные для обучения и анализа.
    │   ├── raw            <- Исходные данные для обучения и анализа.
    │   └── sql_schema     <- Схемы таблиц БД.
    │
    ├── manager            <- Функционал и данные для работы с TINKOFF-API. Подробное описание во вложенном README.mb
    └── telegram_bot       <- Функционал для telegramm-бота. Подробное описание во вложенном README.mb
--------
## Сборка проекта.
--------
Для сборки проекта необходимо:
Клонировать репозиторий с проектом
```
https://gitlab.com/ermylove/mlops03.git
```

Создать бота в `telegram` и получить его `token` у `BotFather`.
Получить `token` счета для работы с `tinkoff-api` в своем личном кабинете.
Создать в папке `configs` проекта файл `.env` и положить туда необходимые токены для работы
```
TINKOFF_TOKEN = '...'
TELEGRAM_TOKEN = '...'
```
Перейти в папку с проектом
```
cd mlops03
```
Для сборки на локальной машине, запустить `Docker Desktop` и собрать проект командой в терминале
```
docker-compose up
```
Или если необходимо принудительно пересобрать образ командой
```
docker-compose up --force-recreate
```
--------
